好想講一句，正股驚閪

梗會有升有跌
跌個少少就鬼殺咁嘈
正股驚閪咩
妖股唔計

跑緊返屋企撈貨

跌成4-50點仲驚唔驚

Intc bb mu驚唔驚

我趕住返去撈貨